如果想自殺，有咩死法/做啲咩可以死得有價值啲？

利伸唔係義士冇上過前線，唔係香港既現況令我絕望到想死，只係一啲私人原因再加情緒病令我不時有自殺既想法

有時會諗橫死掂死，如果可以做啲對其他人/社會有幫助，但冇人敢做既野（e.g. 攬住啲高官同歸於盡）再死既話好似會抵啲

集思廣益，有冇啲實際可行既野可以死之前/死既時候做等自己條命可以有價值啲？

關關難過關關過
自殺就唔好啦
想做啲嘢就出嚟幫手

殺休班警

老死

接汪汪放工/淋病

算吧啦你 食個飯好訓喇

淋病+班狗官記者會時自爆

山口二矢

絲打?

留返件命

與其殺卒仔，不如直接殺最仆街果幾個仲好啦，分分鐘做埋人民英雄

上前線唔帶gear等畀狗打或射死
（臨終前記住要悔改信耶穌）

如果真係想幫個社會 諗野正面d 好好生存！